芒亨電影一句台詞 遭舉報「辱華」

知名遊戲改編電影《魔物獵人》今天上映，但電影中一幕，一個大兵問另一個大兵 :「what kind of knees are these?」兩人相視一笑，大兵自答：「Chinese」。這台詞讓中國網友認為，這個knees諧音Chinese的梗，來自一個惡俗的種族歧視童謠「Chinese Japanese，dirty knees，and look at these。」覺得電影辱華。
中國網友留言「廣電在幹嘛？不審片的嗎」、「好奇過審是不是真的不看內容的？ 還有這不是玻璃心只是原則問題」、「電影看了，確實過分，這個玩笑並不好笑。」、「無所謂，國人不會反抗的，就像nba一樣，除非廣電局發力」、「怕是會見到很多評論說小題大做」。